2017年5月1日 陰 早上 支持雲爺爺...

...落台